前線已經所剩無幾 之後每一步棋都要諗清楚

係時候停一停 冷靜啲 重新搵個新嘅定位

一見到有咩風吹草動 就好衝動 仲話咩裝修匯豐 可唔可以諗清楚 次次衝動都冇好結果

Poly一仗 事前已經好多人叫咗唔好守 地理都分析埋 見到中大守得住就諗住可以重複 有冇諗過守得住背後嘅原因？叫人守既人除左話唔可以放棄自己個校園 唔守走得去邊之類仲識講咩？
依家可以做到嘅野
1.以後都唔好再陣地
2.有車就接去放學
3.重新思考過戰略

老豆搵仔呼籲
你仲返工？去理大啦！
不落單
不譴責
不退縮

事實上，如果中大被硬攻，都一定可以被攻破，只是時間的問題（人地有3萬人力（仲要有gear)+無限TG,+無限rubber bullet+水砲車。+銳武）邊可能有得打

物資裝備不對等 永遠都唔應該硬碰 但依家救手足係最緊要

1. 救人先 檢討後
2. 唔完美 理性講
3. 多體諒 少怪責
4. 遇分化 冷處理
辛苦曬po主同手足
救人先

點知所剩無幾